\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Wo Menschen sich vergessen}
\index[in]{Da berühren sich Himmel und Erde}

\beginsong{Da berühren sich Himmel und Erde}[]
\beginverse 
1. Wo M\chord{F}enschen sich verg\chord{g}essen, die W\chord{C}ege verl\chord{a}assen, \\
\ \chord{d}\ \ \ und neu beg\chord{g}innen, ganz neu, \\
\ \chord{F}\ \ \ da berühren sich H\chord{B}immel und \chord{C}Erde, dass Frieden w\chord{a}erde unter \chord{d}uns, \\
\ \ \ \ da berühren sich H\chord{g}immel und \chord{C}Erde, dass Fr\chord{B}ieden w\chord{g}erde \chord{C}unter \chord{F}uns. \\
\endverse

\beginverse
2. Wo M\chord{F}enschen sich versch\chord{g}enken, die L\chord{C}iebe bed\chord{a}enken, \\
\ \chord{d}\ \ \ und neu beg\chord{g}innen, ganz neu, \\
\ \chord{F}\ \ \ da berühren sich H\chord{B}immel und \chord{C}Erde, dass Frieden w\chord{a}erde unter \chord{d}uns, \\
\ \ \ \ da berühren sich H\chord{g}immel und \chord{C}Erde, dass Fr\chord{B}ieden w\chord{g}erde \chord{C}unter \chord{F}uns. \\
\endverse

\beginverse
3. Wo M\chord{F}enschen sich verb\chord{g}ünden, den H\chord{C}ass überw\chord{a}inden, \\
\ \chord{d}\ \ \ und neu beg\chord{g}innen, ganz neu, \\
\ \chord{F}\ \ \ da berühren sich H\chord{B}immel und \chord{C}Erde, dass Frieden w\chord{a}erde unter \chord{d}uns, \\
\ \ \ \ da berühren sich H\chord{g}immel und \chord{C}Erde, dass Fr\chord{B}ieden w\chord{g}erde \chord{C}unter \chord{F}uns. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Thomas Laubach\\
Weise: Christoph Lehmann\\
FU: Nr. 110
\end{angaben}
